高手紹:有五毛喺twitter操作失誤被捉到

我爱中国共产党(评论转发一次0.5元，截图支付，复制注意把括弧内容刪除)

(评论转发一次0.5元，截图支付，复制注意把括弧内容刪除)

深切致敬呢位五毛揭露真相，永遠懷念他~

屌

我愛習近平
(评论转发一次0.5元，截图支付，复制注意把括弧内容刪除)

有新 template 回覆啲五毛

屌你老母 五毫子攪咁撚多野
跌落地都唔撚執

以後我地可以借子之矛 攻子之盾

十個就五蚊, 一百個就五十, 一千個就已經係五百. 係農村或者三線好夠做啦

孺子可教也

岩呀
人地習爺爺派錢先一人40雞
5毛真係唔算少了
(评论转发一次0.5元，截图支付，复制注意把括弧内容刪除)

［核彈］非洲左翼政黨譴責中國政府種族歧視

一定係假嘅！
(评论转发一次0.5元，截图支付，复制注意把括弧内容刪除)

身在曹營心在漢

仲要截圖先有
證明五毛唔好覆 唔好俾錢佢賺 斷對方糧都係攻擊之一

支那狗果然係沒智商

agree

聽講最近加人工去到7毛

項生你罵得真係啱

咁應該係加人工前

白撚痴